大家叫開姜蓉定蔥油？

由細到大叫開姜蓉
但今日食飯問個師傅拎姜蓉
佢話呢d叫蔥油

明明就係姜蓉，聽到我R哂頭

叫開
姜蓉
蔥油

薑蓉同蔥油係兩樣嘢嚟

薑蓉有蔥

蔥油未必有薑

姜蔥

其實好似兩樣野黎
見過有兩種食法
1. 薑蓉: 將薑磨碎再加油, 成碟黃色
2. 蔥油: 將蔥切碎再加油同豉油

薑蔥油

薑蓉都唔一定有蔥

兩樣嘢嚟㗎

薑蓉

蔥油

以上為網絡圖片

叫開薑蔥

食親都係下面果款，次次都係叫薑蓉
平時酒樓拎薑蓉都係比下面果d啦

姜油

咁你下次咪同個呀姐講佢俾錯你，叫佢道歉。

叫開姜濤

我會叫姜蔥

薑蔥蓉

叫開蓉油

薑蓉

綠色嗰pat嘢

兩樣嘢嚟喎，薑蓉有薑，葱油冇薑喎，你真係知自己食緊乜?

+1

咁係你戇鳩啫

唔通下次你叫薑蓉但呀姐比碟甜醬你

你又當左甜醬係薑蓉

ching 手下留情

＋2